{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044955",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 밀라그로펜션(수영장,오션뷰) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 追加で予約人数がいる場合は、予めペンションに連絡してお知らせください。 基準人数を超える場合には、追加料金が発生可能。最大人数を超える場合は入室および払い戻しは不可能。青少年男女同室での宿泊禁止。 未成年者の予約および利用は規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間厳守です。 施設の毀損や紛失はお客様の責任です。 魚、肉直火方式の焼き方禁止です。 個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止です。 客室内での喫煙禁止、指定された場所の利用。娯楽、飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為にご注意ください。 未成年者未同伴、ペット連れは不可能。什器破損の場合、退室前に通知が必要です。 予約されたお客様以外の訪問客の入室禁止、無断入室の場合は強制退室。 退室時、生ゴミの分別及び台所用品の洗浄をしてください。 バーベキュー、炭/グリルのレンタル、ザイグルのレンタルが可能です。 IPTVと無料Wi-Fi利用可能。2023年5月26日から9月初めまでオーシャンビュープール利用可能。プール営業時間は午後3時から午後8時まで、水着必須。駐車可能、1部屋当たり1台の駐車スペースを提供。海水浴場の近くに位置し、モンドル海水浴場から200mの距離。 周辺の観光地として海洋水産科学館、麗水アクアリウム、麗水エキスポ、向日庵、金烏島、梧桐島、突山大橋、突山大橋ケーブルカー、カートライダー場などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加で予約人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予めペンションに連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合には追加料金が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室や払い戻しができないのですか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室や払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者同士での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用についてはどのように決まるのですか？",
            "answer": "未成年者の予約や利用は規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は厳守ですか？",
            "answer": "はい、入室と退室の時間は厳守してください。"
        },
        {
            "question": "施設の毀損や紛失は誰の責任ですか？",
            "answer": "施設の毀損や紛失はお客様の責任です。"
        },
        {
            "question": "魚や肉の直火焼きは禁止ですか？",
            "answer": "はい、魚や肉の直火焼きは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "炊事道具を持ち込んでもいいですか？",
            "answer": "個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙は禁止ですか？",
            "answer": "はい、客室内では禁煙です。指定された場所での利用をお願いします。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者の未同伴やペットの連れは不可能です。"
        },
        {
            "question": "予約されたお客様以外の訪問客は入室できますか？",
            "answer": "予約されたお客様以外の訪問客は入室禁止です。無断入室の場合は強制退室となります。"
        },
        {
            "question": "退室時には何をしなければなりませんか？",
            "answer": "退室時には生ゴミの分別及び台所用品の洗浄をお願いします。"
        },
        {
            "question": "バーベキューや炭/グリルのレンタルは可能ですか？",
            "answer": "はい、バーベキューや炭/グリルのレンタルが可能です。"
        },
        {
            "question": "IPTVや無料Wi-Fiの利用はできますか？",
            "answer": "はい、IPTVと無料Wi-Fiの利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "プールは利用できますか？",
            "answer": "2023年5月26日から9月初めまでオーシャンビュープールが利用可能です。プール営業時間は午後3時から午後8時までで、水着の着用が必要です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能で、1部屋ごとに1台の駐車スペースを提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には海洋水産科学館、麗水アクアリウム、麗水エキスポ、向日庵、金烏島、梧桐島、突山大橋、突山大橋ケーブルカー、カートライダー場などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 714
    }
}